（有圖）原來而家電訊商既marketing 都會上連登搵料

我正式宣佈，邊間供應商係地鐵可以睇到片嘅，邊間就係皇者

早就要啦

結果咪又係上唔到

CSL都上到啦

根本無一間可以做到

玩咁大，有冇巴打向消委會投訴

根本台ge 野就係鐵達尼
多人用咪沉船 慢囉

想快? 好簡單 放棄上台 睇果期邊間鐵達尼就換儲值卡

就算最垃撚圾ge 3 老竇台
都曾經有一期因為d人去撚晒阿仔台 搞到好撚快